其實我好憎感情台假膠

假膠做既野就好似不斷嗌狼來了咁
有心幫人既巴絲 幾有耐心都好 都會被假膠磨盡
然後真係有心事既巴絲 就無辦法得到建議/精神支持

唔係講緊開煩膠po既煩膠
講緊作個故仔出黎扮自己有心事既假膠

對唔字囉
我鐘意博人注意牙
吹咩

討伐u

agger

博人傳

利申我開親都真人真事

由食鳩晒你叫我轉交比人既手信開始

食囉
我好似仲有d唔知乜撚野米通
放左喺度冇食過

毒死小耳

係 小妹認同😣

佢恨左好耐

不能同意更多

成堆煩膠入左黎 得車頭一個假膠

駁唔到

去搵廢紙啦

u are game developer before?

Intern寫過game 做咩

Degree or IVE

做咩先

請你寫gal game

Gal game好講文學功力 自問無

我俾你

寫野未

喺個腦到

想搞基

傳達唔到既說話有撚用

Ching你介唔介意移玉步去上班台既it po

就唔見你先搞你

gchi

利申：假膠

有冇諗過你直接推個po

點呀波膠

訓唔著夜晚同呀哥睇波，由細睇到大

哦

成日hea覆me

☑️☑️

𨳒多屎

仆街黎

55

佢真係好撚煩
成日處女處女
肥絲都冇佢咁煩

不能同意更多
講咁多 最後咪又係分手

其實假膠都好需要有人支持既。故事可能有部分係真，部分假，但或多或少表達左假膠內心既一部分，一啲唔可以同身邊朋友家人講既野。

Agg

Yes 問題係佢地需要知道 咁既表達法損害左其他人

作個故事害唔死人既，反而負面既回應，對真正有心事既人傷害仲大。

每個人內心都好多垃圾，就由佢地放低，假說話入面其實都收藏住真實既思想既。

唔係講緊煩膠

咪臭係
為左分佢真膠定假膠
所以我都一定貼圖先
貼完都sad就真
貼完屌9我一定假

搵張4K圖啦屌

ok

多得波台班友囉

hi

屌你老濛

你認錯人 我真係唔係濛

系

無人話你係

調理農獴系

知道了

以為自己係康熙

我系慈禧太后

手巴

餃子

想問知唔知點解Hdmi線 插落電腦mon冇反應
但係插電視又得

個moon傻左

之後我再試插入note book 都係唔得

點解可愛比人鬧

垃圾電腦

有冇其他moon

無啦 得desktop 同 notebook
我諗住打機個mon大啲

Btw我知點解佢會比人鬧

電視啦

陣間先追po

房夜晚開冷氣 打機爽啲ma
你睇感情台出面就得啦 有個post有講

係廳開

浪費啊
同埋屋企人要睇電視

有咩浪費

電
平時廳冇開冷氣ma

個moon邊到黎

比人鬧了

自己去黃金睇啦

Moon係房

我既意思係個moon係咩moon

老哥們，我看醫生的時候沒給他說做愛的時候“沒幾下就射了”，只是說了一些其他症狀，他給我開藥了。請問腎虛調理好了，早洩能恢復不？是不是腎虛了才會早洩？

電腦....好似係Dell

咁點解用唔到

yes

唔知啊 插入去冇反應
我諗住玩switch 駁電腦玩

我果d不嬲都真人真事

一句假話都唔講

即係電腦用到 switch用唔到

好型

係啊
唔知點解

我就咁插條線入電腦....

即係點 switch插電腦

今晚先影到 返緊工
你指影條線

Switch 有條hdmi線 可以駁mon播出黎

我害羞

我想講插mon 打錯

沒有
我就咁用電腦 個mon用到的

想睇

Pm比圖你

回家試下先
而定去行街

頭先同fd傾緊計

葵芳

Code

夾糖

求pm

Fat ah

我未追po

單單講我覺唔覺煩 我又唔覺 因為我係大愛撚

Tg me

獨食難肥

留比我

冇人同我分享

矮窮毒柒

問啦

同你分綿花糖

邊個

你可唔可愛

轉台玩囉
感情台不嬲多呢啲

我可唔可愛

怕醜

同我一樣

一陣去夾

一定無我咁柒

歧視我

唔想你幻想破滅

我明白

唔好放棄希望

又到月尾啦
又甩好多頭髮

要好好保養

冇啦冇啦
變光頭妹

未

食綿花糖減壓

唔得
要減肥

唔好盲減

唔食晚餐算唔算

算

咁繼續唔食
減得快啲

對身材唔好

唔會架 應該

唔聽話

但夜晚無胃口

心痛了

hand ching 有花生食

係，玩弄小妹感情

Where

你個名好睇

但唔食夜晚 減最快

結局

做人咁在意其他人眼光做乜🚬

有咩花生

\|/

想減幾多

掟石仔，靠你la

睇紧知乎 睇埋先

好傷心 一路睇一唔喊

知乎係乜？

所以我唔睇 淨聽歌

10kg

今晚睇多次先
啲歌都好好聽

瘦就好了